## Quantumult X 简要说明

**QuantumultX 最大的特色，就是在保持丰富而灵活的策略分流功能的同时，实现了 `**节点与规则**` 的完全独立，而后通过内置的策略组PROXY（或自定义的策略组）实现了完整耦合。**

- 这里值得一提的是Quantumult X **`内置的 PROXY`**，是一个包含你所有节点的策略组，也就是“**`节点`**”模块，

- 如果你有一条分流规则是 **`host, google.com, PROXY`**, 那么google.com的请求，就将走你在**`节点`** 模块所指定的服务器

** 简单来说，Quantumult X是通过所谓的分流规则，来实现对网络请求的处理，从而实现：**

- Google 请求走 节点A
- Netflix 请求走节点B
- 微信/优酷 请求走直连，或回国路线C
- 广告相关/不想访问的网站 请求被拒绝，走 reject (当然，去广告实际更为复杂，可能需要用到rewrite以及mitm解密相关的部分)
